開心速遞(133) 補習天后熊心如/不要賓穎主題曲

1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

by Rose-colored

留個靚名

唔該哂

新post留名

唔記得咗sorry

今集真係睇到好燥

點解呀?
又唔係工水線

政峰host睇劇團host得幾好
其實不如向主持方向發展下

細力呢啲仆街

睇見人蠢仲抆憎過睇到仆街，做咩今集連Mandy都智商急降

我見親開心速遞function都係佢做mc
識攪氣氛又控制到節奏
其實阿東阿jan 都唔係好識講嘢
美麗又唔係上慣節目
但係政峰都盡量攪到無dead air之餘
又唔會叠聲
而且盡量撩大家講嘢

不過我覺得佢都係鐘意做戲
尤其是可以發揮佢武打潛能嘅戲

又要召喚大小姐

點解佢唔去拍特技人

同意
睇到Mandy智商急降呢下真係x左聲
原本仲諗住mandy治細力
點知

原來美麗真人把聲咁沙

lm

大小姐不如幫拖

佢連拍翻生武林都要做個唔識武功嘅角色
就知大台幾知人善用

開頭佢話Stanley跪係度佢地會暈我笑咗
佢轉數好快帶動到氣氛
臨尾答問題果part hold得幾好
今晚集睇劇團好生動

大小姐好忙
淨係做龍的傳人教terry抗jenny氹daddy已經好唔得閒
而家仲要拍拖照顧philip
仲邊得閒

幫得一時唔幫得一世，如果下下靠大小姐，Mandy真係不如賣身俾大小姐好過嫁博士

係喎細力鳩噏無極限Mandy都信
真心信細力當博士係兄弟, 仲要勸佢唔好hurt到細力
what the fuck!!!!!!!!!!

細力真係仆街之最
當博香狗咁撚
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

唔知今集呢個組合係邊個主意呢?
真係幾好睇
仲要有阿淳做bonus

大小姐對mandy一向都好過博士對mandy
先唔提物質供應
大小姐絕對唔會俾人蝦mandy（只有佢可以教精mandy）
但係博士

博士唔怪細力只係想息事寧人
但mandy 係真心覺得細力當博士係兄弟
Mandy點會仲蠢過博士㗎

今集係曾經收過刀片嘅徐樂思寫
似乎佢唔係幾鐘意mandy
黑化又弱智化mandy

印象中今日mandy 講咗句我唔係港女女朋友嚟
佢係咪好介意博士嘅‘兄弟’咁睇佢 所以先放過細力

佢係病咗

都唔係嘅,
啲橋都要成個編劇組傾過先,
或者之前佢係抽中要寫啫

前排編審ig咪講咗寫劇本個過程嘅,
其實我有諗過佢係咪想比我哋知啲idea係成組傾出嚟,
無論好定差都唔好將全部嘢歸咎/功於某個編劇
(我自己估啫)

我諗每個編劇都會對每一個角色有佢自己嘅睇法嘅，每個人觀點都唔同，十隻手指都有長有短啦，編sum都係比個direction嘅啫。

次次睇親阿水同心如叫人唔好做鍵盤戰士直接去俾意見個逼逼娼奴廣告就諗起呢度嘅post

呢到好好多

今集徐樂思真係寫得麻麻
又唔連戲喎, 明明"又到7月14"個尾話要搵細力算帳
但係今集一開波博士就幫住細力, 仲要打定輸數驚收唔到錢, 做鐘點代替都制喎
我真係唔明點解要淆細力, 拎個搥出黎已經收佢皮啦

應該係博士本身性格問題
如果唔係真係啲咩咁大件事佢都會逆來順受小事化無
7月14咁嬲應該係因為博士本身好怕鬼
然後一直都唔敢打開個梳妝櫃桶驚真係有啲咩事再加上大家講‘鬼’故
但最後發現細力嘅提醒只係因為個櫃桶收埋咗啲單 原來唔關鬼事 所以先咁更加嬲

有幾次live見佢仲好記得啲細節嘢,
都幾加分

依行有好多好比心機嘅演員,
亦有好多得個樣 呃飯食嘅,
雖然有啲得個樣嘅仲紅過啲實力派,
但有冇心去做好件事係睇得出嘅.
好開心喺依個咁唔公平嘅行業入面,
仲有演員願意花時間做好個角色

其實徐樂思寫得太多博香啦，偶然轉下手，風格轉轉都好吖。最起碼脫離左裝修同煮飯仔先啦。比返啲戀愛感覺博香啦

就算無啲咩鬼故事
俾人當水魚咁多次點可能唔嬲呀 聖人咩
博士成日話細力係佢朋友 但係佢有冇諗過真係朋友嘅會搵自己笨㗎咩

博士維護細力我地屌咗好多次
佢要keep住佢個“懶好人”人設我由佢
但係寫埋mandy智商急降陪博士弱智我真係接受唔到

不過今晚睇劇團阿東話博士之後會醒喎

仲諗住有得睇啲sweet sweet同居日常

poster整得好靚

今集真係睇到嬲嬲地 細力實在太過分
中間博士又話Mandy搞到場面尷尬 俾著我係Mandy實嬲
明明細力都有咁多前科 就算cam嗰次影唔到 由幫手裝修開始到今集都好多次啦 博士自己又唔係唔知 佢明明自己都覺得細力成日搵佢笨
但又次次都覺得算啦息事寧人 博士幾時可以改下啲爛好人嘅性格啊
Mandy又齊齊心軟信埋細力一份 臨尾無啦啦變埋博士咁幫細力搵藉口
不過你話Mandy太著緊博士覺得唔想破壞「兄弟情」所以單純地信咗都算
Btw Mandy竟然覺得博士「重色輕友」
最尾兩個明明都唔係好信細力但又逼自己信
希望博士之後真係會醒啲啦
仲有著緊多啲Mandy啦 有時真係想睇Mandy嬲博士耐啲

Btw細力段嘢其實係喺佢心入面佢真係咁諗定為咗呃Mandy吹出嚟
未講段嘢之前佢已經講過博士對佢唔係好似以前咁
但如果佢真係咁諗而又成日拉博士笨真係好仆街
雖然佢嘅人設本身就係咁

其實尼對我覺得係寫得好make sense，天才的孤獨只有天才明白。尼種人有佢哋自己一套獨特的睇法見解，無話怪唔怪，different 唔係一件壞事，is just not the same. 我咁睇啦。。。

其實道具同事係咪好憎阿妓

細力尼個奸角毎次做衰野都無得到懲罰同反省,最多比博士鬧兩句,令人睇唔爽

試諗下平時常規角色做衰野一定會有衰下場
熊樹根搞阿孝最後都比阿孝報復
大家姐玩二叔最少都要嘔50萬作為善後
安仔呃全家佢好掛住生父得到好處,佢都有反省全家對佢好仲得到差d要找數尼個驚嚇懲罰

比較奸角向個班
洋洋同Rebecca常常有懲罰既人好彩佢地人際開係好先無事(Helen同紅藥水保佢地)
最大奸角Jenny佢都會比人放逐去沙漠做懲罰,更會知Max對佢好 良心唔好過

只有細力完全無事,佢偷工減料最多比博士叫佢做反應該要既事佢個人無損失,更利用Mandy同情心得到好處都無罪惡感,佢做咁多衰野仲要人格唔討好人既角色,令人睇到幾乞人憎呀

呢集係唯一一集睇唔落嘅開心速遞 睇到個心都壓抑埋 格硬飛住嚟睇
細力真係做得好仆街

有冇人覺得mandy好正好gfable

係編劇負責㗎

編劇反雲

隻嘢係咪Jenny出完Trip送比David嘅手信
可能係大龍生又派佢去啲cls地方參加慈善比賽

識著細力呢d fd真係食...

留名睇工水

輝蓮tag咗安邦,
都幾估唔到

原來美麗隻貓同佢餅印咁 又原來佢都係工水人

尋日Mandy起睇劇團都話有同蜥蜴演員玩
唔知係咪同一條
宜家越來越多非人類演員
好期待有咩劇情

應該仲有下文嘅 似係編劇鋪緊一d野
想比博香感情有d挑戰/風波 可以發展新劇情 話唔定兩個人可以到人生新階段
前排博香都多同細力一齊拍野 仲有個“中力”
佢地應該唔會一直做傻仔
agger細力真係做得好好 好仆街

工水梗係要壓軸出場

想睇terry KC Helen John jenny Isabella 大混鬥

Max: 沒有我的位置

Max同垃圾桶做

阿孝今日有工開,好開心
同場仲有根叔池富美麗 大細力

會唔會真係有人咁tag

送水輝ig story 又隔空放閃

可能心如先係佐治既100分女友

係都tag 安凌啦

今晚3E同George上睇劇團

咁聽日都估到邊對上去

G. Wong

諗起Never Wrong

想溝3e

又marvel又dc

安仔

我都想補

影射Beacon追YY班傻鳩

我要睇蘿拉

3e 三點式啦

我都想補Miss Hung

天才隊長

3e

但心如唔貪小便宜wo

重點係廁所

個妝好似唔同左

廢老你仲好講

咁多個船同學歷都屌打唔少名屍

廢老根

唔使理佢 廢老

根叔年年收哂三姨啲獎學金 嗰少少家用就算喇

偏心到爆

偏心垃圾廢老

偏心到咁

廢老偏心成咁

你話入廁所做咩

安仔算醒目

佢有時偏3E, 有時偏大家姐

係無偏過熊若水

講起燕窩，我又諗起當初廢老啲偏心花膠

唱片老闆變教授

個生so死肥仔...

又係果個無演技白頭佬

要既係G.wrong

安仔學人教英文?

突發野關time manage咩事

心如點都好過G.Wong啦

要GW都唔要三姨 咁細個就係gay

濕鳩教授亂咁搵野屌

個肥仔好多鬚

個四眼肥仔d戲

安仔件衫係咪喺歷史博物館偷出黎？

中學老師都係咁

旗袍學生妹啊

旗袍妹

學生妹

咪試下Miss Hung囉其實

黎補習學野定睇女呀

肥仔霸氣唔使啦

唔鎖門就走

收嗲啦

三e罵人

邊睇女邊補習 冇衝突架

你收爹啦

三姨發脾四

3E以前咁肥

三E 竟然鬧人

三姨叫安仔收嗲叫得好順口

呢下又鬧得幾自然

拿Miss Hung唔好話我唔比機會你,你肯比我屌一次咪當和咗一個月G.Wong學費囉,一陣我地走去告你你仲麻煩啦

竟然繼續用呢個新設定

俾阿孝教壞左

Antonia同PChan 點比較

3E宜家識講你收嗲啦

3e社會化

好想比三姨講：你收嗲啦
好正

av劇情

I have a dream

之前好似有集叫terry 收皮

時間像乳溝

變咗新口頭禪

Terry都罵

時間就像乳溝一樣 擠一擠就有了

邊個連登仔寫既？

好想比3e屌

豈有此理

三姨又要寫博士論文又要教補習社,超人

一樣咁諗呀我地

都有既....嫁比細龍生果陣拎哂三姊妹供既金器比佢

其實博士論文可以寫好多年
professor之前用咗7年先完成到個Dr

X3

心靈相通

安仔咁專注打機咪

好撚恐怖

bonnie博士

做咩唔讀IELTS算

Bonnie係博士

安仔有7分？

Bonnie 咁高學歷

完成master啦終於？

原來Bonnie都做埋博士生

我都想聞下

阿蟹

安仔竟然有7分

呢個look好正

3E有味

以為得5分

00 IELTS 竟然無8

咁解會睇得起安仔

估唔到

安仔IELTS都有7分

凌凌慘被三姨嫌棄

廢佬根

yo man!

只係9up原來

廢老

屌你廢老害死3e

廢老捉蟲

覺得今集安仔好man
勁關心3e

陳三元又唔駛咁樣對安仔嘅，7分夠喺外國生存

女人口臭係非常恐怖

利申：懶過野

比人影埋

企係度都瞓著

大家姐嬲都鍾意串佢個仔

企係度都瞓到 回魂夜咩

尾2個排最邊個個黃吊帶褲

依家啲學生咁串

誇張到咁

補習社偷拍唔係犯法架咩

8婆 港女

等圖

左邊正d

咁撚仆街嘅

上緊堂拍片

瞓一陣要人退成個月學費

三姨又被人蝦

個MK 值得俾飯盒

睇嚟你鍾意啲八婆格港女

右邊個女仔以前係咪做過放學icu

肥婆冇個好人

好眉好貌生...
要好好調教

如果係兩條仔就應該av劇情

P20 PRO

條高妹好臭寸 好想後入佢一野敎訓佢

3e喊個樣好正

三姨大爆發

屌啦 咁唔滿意即場退錢啦
落左堂先話要退 霸王餐

個一肥一瘦成副臭雞格咁

已經好叻啦

On99
咩編劇黎 9成9補習天王播video嫁啦 駛撚親自補咩
拍定一條之後比幾班睇 大把時間你訓

打字個陣佢唔係咁架

啲學生好撚老

3e好慘

死肥婆，冇個好人

睇下邊個死先

心如

3E

心如你唔係冇用，係蠢姐

咁撚樣衰

呢個女人本人都唔係咩好人

傻豬黎嘅
拍video丫嘛

演技大爆發

咁細間通常得live

咁講廢老

編劇

三姨信晒廢老啲鳩up

300都唔值

連個女都話廢佬

拿去比狗屌

本身*

3e一早睇清廢老人格

攬炒
報警vs執笠

3E D戲都係擔唔到大旗

佢個名係天王姐
邊夠料做天王
佢得幾萬蚊本咋

抵死啦

你睇下個咩抄襲Guy Leung博士都要全Live嚟R生意

有個強而有力既後盾 祖國

咁細間都播片鬼有人報

又攬女

00豬

豬凌

Ling chu

LING CHU

Candy

ling chu

凌凌好靚仔

搵左candy教

廢老做到速熊係因為有博士

朱00都加盟

同學黎做天王

我要搵凌凌幫我補

00豬果張點解影得咁差

LING CHU好型

00

屌廢老根就爽啦
有得攬3e

00幾靚仔
原來00係中文5**
btw個臭閪Candy 仲同佢做frd

我都想補Ling Chu既堂

00豬做唔做私補

on9安想誤人子弟

話說呢D細間其實唔係小組形式架咩?賣點係一個老師對4-8個左右學生,點解一班咁多學生既,咁不如去返大型補,呢D細間收咁貴

安仔點解對自己咁有信心

00配3e

食屎啦G.Wong

G wong

垃圾

你收皮喇柒頭

又彈入

垃撚圾

你收嗲啦

又你收爹啦

垃圾收收皮先啦

三姨講收嗲好撚吸引

收嗲啦變左3e口頭襌

收嗲已經變咗口頭禪

蠢女人又俾人呃

唔聲唔聲走咗去叫partner咩

3e句收嗲 用得好自然

又比人食住 on9

個廢字指住

00既堂
俾幾錢都去上

熊家好中產

安仔冇糧出

仲嘈緊

睇漏一集都唔知呢句對白

凌凌英文名叫ling

勞工處告人

本性

勞工處

垃圾？
收爹啦

去勞工處告3e

唔駛去勞工處大義滅親

話晒心如都係partner,走去邊都唔單聲,林作去死啦

on9安上繳中央

又番番去家用

即刻變樣

諗起ling leung

廢老又捉蟲入屎忽

撚返廢老

廢老一聽到冇家用就變臉

廢老根捉蟲

叉燒佬

廢老無錢收

廢老根即刻變面

廢老聽到無家用個樣即刻

根叔塊面西到

最強後盾唔撚洗交稅啊

熊家成家人都係仆街，3e 一定係當中top3

廢老根家用無望

廢老今次捉蟲

根叔個表情

3E識玩

00同果個candy補中文同數學點解3e test人地英文

廢老根抵死

一世冇家用

00教中文點解要過英文基準試

廢老要個阿氏保加既仆街先治到佢

廢老捉蟲啦你

3E 始終都係有熊家孤寒因子

安邦

扑野？

扑野

嘩聽日

終於有邦尼

安仔要破處了

我屌....
可以skip

下集

成日情節

扮咩而家先扑

遺傳

加多啲林作既戲份啦

安仔好大隻

作仔

唔係真扑啊

聽日嗰集

CHING SICK BALL

Bonnie

嘩聽晚

下集jm9
btw 00咪屌過囉 扮咩清高

放心除啦

廢老根真係好似現實D呀叔咁
淨係識廢up

做愛 回家

定係佢間補習社係英文教學

當我無講過 我地黎喇 淫底

下集會係咩誤會

Bonnie 係處

肯定反cup
睇左咁耐愛回家 點解仲有人會信預告

安仔都幾大隻

臭閪Bonnie

00扑左好多次啦

世風日下 道德淪亡呀

我就唔同朱ling 無同譚育英扑過

可能唔係先咁驚俾佢知呢

你唔講爭d唔記得

扮處

性教育

一早比Ling Chu破左

一早破咗啦 凌凌

背心安

唔係個時點扮大肚

真心果個會唔會係你

終於有bonnie

安仔:點解你咁熟手既

又唔係處，扑野都扭扭捏捏

Bonnie係博士生
安仔仲讀緊degree
咁即係最少老安仔幾多年？

可能就係因為00硬唔起所以依家都係處

凌凌做左補習天王就唔洗再返酒巴

Bonnie : Before I met you 呢.......

好耐以前有集打籃球除過

00仲好j

00係處

估下邊個俾人燒春袋好過啦

佢補英文都用中文教喎

阻住係教英文，要頂埋佢個份

佢老母

諗諗下，佢上次扮大肚好似淨係單方面呃安仔？定我記錯

唔好咩
孝作

3E靚女

屌當我無讀過

好黑人憎喎 個演員個樣又唔掂

Gay

係單方面
所以無人知佢同00有無..

你真識食

好過池子孝先啦 一啲都唔襯

咁可能無仆過，只係講嚟玩鳩金城安

長駐都好吖，佢角色幾有發揮又同3e有火花，不過佢啲戲似中學舞台劇，希望遲啲有進步

咁燒唔到春袋喎

正啦安仔可以扑bonnie
但間屋係熊家 全家一齊返嚟見到就仆街啦

Chu Ling

近排三姨開補習社好似好睇咗，可能今次真係帶得返起三姨

賤婦本性難改

00 1.05
大家姐 1.2
廢老根 1.8
道德撚 2.5

3e開始似返個人

陳師奶 3

安仔retake到唔知要defer幾多年

其實bonnie未同00一齊之前好似已經拍過拖，係散咗之後先俾00溝到

有無咁好記性

呢啲已經全部變晒黑歷史
bonnie 變咗2.0 之後同時變埋處

凌凌應該幾咸濕下, 覺得佢扑過bonnie
同埋大家姐有一集送左包condom比佢

佐治唔係因為醫療失誤唔想賠錢先番嚟香港咩?
今集番英國唔驚比人追數?

三姨終於有啲成長左，同林作拍檔幾得意。補習社而家有埋零零安仔，令人幾期待

縫翻塊膜

朝早扑唔當冇初夜

而家開咗補習社條新線，3e同00兩個角色可以繼冇咗感情線之後多返啲嘢寫，唔錯唔錯
安仔又踩多條線

期待佢坐reception位再繼續派膠

咁安仔凌凌咪唔洗去酒巴打工，得番傻強一個

俾人炒左啦
傻強扮晒有雷氣保安仔呀嘛
而家做大家姐助手仲好pay啦

傻強都冇做啦

傻強做大家姐助手,應該都唔洗再返酒吧😂

子孝一來唔襯,二來佢劇情似同根叔開主僕線多過同3e感情線,根本3e係用尼襯托根叔同子孝關係

GWong

以後補習線係咪會拉埋凌凌同Candy

其實真係幾好 年輕人創業都新鮮又好寫

唔錯呀今集

ig 見到啲人話聽日係咪終於做愛回家

個人認為3e同阿孝外型襯,
但同佐治性格夾.
不過張明偉未係好入到佐治個角色,
有少少表面,
希望佢會花多啲時間研究吓,
難得有個幾有趣嘅角色

今集都幾合理
好多大學生都會去做補習
大學線班後生又可以多啲機會出現下

唯一係覺得00同candy張poster有陣娘味

G.Wong

佢真係摘左五粒星

3E得戚樣

安仔初體驗

我覺得反而三姨同佐治襯喎，都係文青臉，好青春呀。佐治係生疏啲但比啲時間佢啦，佢拍檔三姨安零做群戲起步先咪仲好。話唔定大家姐遲吓去教中文尼

無沖涼果到q到仆街
不過係屋企無出汗點會臭 ，安仔都應該試唔少啦

咁始終佢都係出咗三集啫(今日仲好似得半集 )，都要啲時間建立同了解個角色嘅，而且呢啲膠膠地嘅角色都唔易做

不過補習線未必會出得密，因為大學線已經包晒所有補習社有份嘅角色

可能見慣孝心私底下啲互動覺得佢哋有默契啲,
希望治如都可以有新火花.
佐治又未至於生疏嘅,
但目前3集我硬係覺得佢啲戲唔夠實(唔識形容 )

Bonnie第二張嗰樣

G Wong啲動作真係好on9
可以講下佢上堂嗰時用啲on9口訣/方法嚟教學生

其實我覺得佢已經合格仲有多嘅.
不過可能我對依個角色期望有啲大,
同埋近期集數啲演繹都幾好,
有個小比較啫

補習社個景搭晒，應該陸續有來

作為大學副線都幾好
大學主線都變咗傻善

咁又係，而且心如喺補習社應該會好過大學，會有多啲發揮，咁可能將部分大學線嘅戲份轉去補習都唔出奇

Miss tong強勢回歸，上Ling Chu補習班，咁大家各自係對方嘅老師同學生，身份打和，然後瘋狂補習

阿孝遲啲去補George 咪得

唔好喇掛，諗起凌圓都覺得煩膠，而且miss tong點會無端端去補啲中學嘢

就算真係想miss tong回歸都唔好再返去凌凌度啦，同其他角色開新線重新開始好過啦

拜託千奇唔好返黎

無錯 仲係安仔教佢溝bonnie

教美術可以補咩科

早排睇返返之前既集數
jenny喺人比人果集出過場但個名叫chole
仲flirt 凌凌朱添
但一直發展落去都安0都冇呢回事咁
chole呢個角色係咪bug黎

早期佢地未做常設角色之前會做啲二打六
美麗都係

3e啲戲仲係有啲尷尬 加油

尤其是後面喊戲

但feel到佢好俾心機

安仔若隱若現嘅腹肌

平時無咩特別戲份都唔覺
今集一擔大旗真係唔得

太樣衰

明明佢做得幾好

起碼做到個風格，我認到佢先啦

睇george ig
佢真人同角色好唔同
差啲唔認得

其實我覺得心如啲演技又唔係差得咁緊要嘅， 雖然睇佢表現真係唔覺佢之前讀過戲劇

tvb個ig story俾大家投今晚係安仔定bonnie有損失

開波

等睇安仔破處

西門慶合合

做愛回家

咩呀，大家姐攞過獎㗎

道德夫婦呢啲鐘數唔係應該係床上大覺訓架咩

好浮誇

做完愛回家

on9父母

道德撚

屌 啲兩條撚屌

孔夫子

廢老二人組

Bonnie老豆唔通係Philip 仔個校長?

好撚煩

廢青

你當我地棋靈王

安仔＝廢青

美貌

畢嬲都係

美貌遺傳

佢地點生個女出黎呀咁

尼姑

校長係bonnie老豆

廢青講得岩

住係大家姐到啦屌

傻強

郁啲又剃頭

變咗傻強做家務

點解傻強咁夜仲係度

痴線老母

光頭

傻強係度做家務

真打

對唔住媽咪

對唔住，媽咪

傻強做家務

明正言順同居

女朋友喺自己地方住 仲得了嘅

屌 做工人

多謝媽咪

真係啪啪啪今次

傻強好多戲份

青頭仔

金成安係處男

傻強:睇你個款都係未出pool啦

呢張圖好正

花仔安

傻強啲戲好到

淨係凌凌

傻強唔係處男

@花仔ken尼乎

生得滑稽

教佢同Bonnie 扑野

bonnie家教咁嚴,應該之前無比00屌過,應該仲係處
安邦都係處,好正

花仔安好純情

00一定呷醋

傻強高手

滑稽

啪啪啪

未啪啪啪囉

唔通傻強好多SP

傻強幾時屌安仔老母

乜撚野老竇黎

傻強唔係？

安仔唔得

唔怪得傻強老豆生咁多個囉

屌呢集

老司機

好傻好天真

judy

venus

屌bb

俾人食咗隻豬

抽抽抽..水依啲野
想講抽插？

扮咩矜持啊

淫Jessie 隔離果個係邊個

屌你老母呢集吹噓港囡

邊個Kim

安仔醒目今次

點解d劇情可以咁撚老土

偷聽

有冇咁慢丫d港女

今集性教育

溝緊就扑 強姦喎

呢個蠢安點解會咁聰明

甜笑

Tvb講stage

超現實

今日性教育？

愛回家之性教育

精蟲強化

淫安

係酒樓食飯 成家睇緊
個侄仔勁大聲問我第三步係乜

kiss完下一步就扑野，痴線

old school性教育

今集咁似護苗片

又進度表

基因覺醒

呢啲嘢由candy個港女講出嚟好冇說服力喎

將多歲先

難得醒一次

judy個樣好似變左

bonnie讀對白好做作

青頭安

安仔個笑容

利穎怡無啦

停電?大大聲啪制聲wo

停電

不嬲戲屎

梳打餅

啲bgm

屌

Bonnie 一開口就硬係有啲奇怪

咁大聲閂電制聲

好撚聰明

咁大聲啪燈制話停電

傻強！！！！

笑到仆街

阻人扑野

邪惡bgm

捉傻強去燒春袋

PK強

屌你傻強

傻強要燒春袋

傻強燒春袋啦

傻強阻人扑野

燒傻強春袋啦屌

傻強幾時先比人燒春袋

仆街仔

傻強被人燒春袋

電視

傻強禁鐘仔

食好西

傻強搞事

傻強阻人扑野死左會比人燒春袋

傻強個仆街

局部性停電....

仆街傻強

局部性停電

傻強阻人仆野

呢啲仆街仔一定要燒春袋

屌你傻強咁樣對自己個仔？

每對CP都咀唔到

食好西梗係預埋我啦

傻強會唔會比人燒春袋

Your spring ball will be barbecued

無字幕真係唔知佢講太陽蛋

明明bonnie都想扑

Coffee有冇多d圖

安仔幾時大個仔

bonnie好正

唔駛死先俾人燒春袋，即刻燒

阻人扑野要燒春袋

講野好難聽,可唔可以飛走佢呀?仲惡頂農作物

結果應該都係做唔成

鳩都硬到痛先阻住曬

想睇傻強食咗bonnie個處內射埋仲有咗bb

傻強講到自己有經驗咁但又唔識睇眉頭眼額

屌你咪唔好睇轉台囉
又要睇又要屌

molamola 今晚宵夜係傻強春子丼

9成9係安仔FF㗎喇

農作物惡頂好撚多喎 又有鄉音

嚟緊仲有一次機會喺熊家

安仔好慘

唔知今晚仲有幾多個會俾人燒春袋呢

Judy應該多d戲份

歸根究柢
安仔無自己嘅樓
所以無得瘋狂做愛

坐蓮戲份

點解呢集好似靚咗

可能成個熊家

佢俾人捧緊邊有時間拍愛回家

咪一樣咁惡頂

特登

傻強人生導師

我肯肯定傻強都係處男

試過咩

強神

重點係傻強唔想安仔扑過佢再扑

精強

咁個人生都會幾失敗

傻強變咗sex expert

以為會話安仔身上冇condom

零的突破

傻強要被bbq了

係個腦

原來傻強都係處

ff強

好似以前哥倫比亞中學咁

FF

妹豬

聽傻強講 不如問00啦

講咪叻

傻強嘅對象係你老母啊

老母強行轉左台
話太露骨

好爸爸,親子教學

牛郎星～

傻強教人扑野

你幾歲

搞到我好痕

我好痕

第一次挑戰者仲係人地老母

其實幾sweet

痕就要r喇wo

一個就傻既，一個就蠢既

屌你FF咗成本書出嚟

即係除衫扑野係ff

呢個先好笑

成屋食飯睇好尷尬

骨精強

入房

幾多年前既橋

一定係ff

8點檔

由廳屌到入房

20頭

入房唔係睇AV

Gg

一定有突襲

bonnie怕醜樣

點解安仔ff嗰陣bonnie講對白比較自然

Bonny笑住講好呀個樣

熱

依家係咪FF緊

今集有鄺潔楹 ，又有林凱恩 呀！

又FF

安仔件衫好靚

真係FF

又ff

又係睇戲

d橋有冇30年

屌未啊

我屌

呢個ff幾時完

兩條毒撚

件衫好透

ff

痴根

痴撚線 成家食緊飯播呢d 睇到靜曬

傻強諗大家姐

你個咸濕仔.jpg

FF你兩個就叻

bonnie隻豬會唔會一早俾咗凌凌

諗緊屌你老母

成集有一半係ff

安仔同傻強都好cute

傻強屌你老母

好老尷

強烈要求拍埋出黎

傻強應該諗緊尚善

諗你老母

師父返歸

安仔隻豬比左00

Bonnie你都好似好熱喎

傻強肯撚定係煙剷嚟
把聲典型煙剷聲

痴線

把聲

同老豆 一齊J 啦

買蛇宴不如渡假屋

I”m your father

平時佢地成家人8點都坐低睇開心速遞架

食屎陳師奶

一定反cup啦，呢個時段播嘅劇，點會比安仔成功

我反而係同老母一齊笑

太露骨

個天都唔幫你

有雷

行雷

安仔永遠都係00既

香港邊有星星睇

咪係 on9
入長洲啦

玩鳩完

劈死你呀金城安

其實上得屋錫下錫下就屌得

睇電視仲好啦

今集會唔會收投訴

一樣 所以轉埋台

都開心既

梳化破青

最後係咪全家番哂嚟

lm成家返黎睇佢地扑野

安仔算鳩數啦

大隻安

比凌凌搞過有咩尷尬

留名

Bonnie會唔會係性冷感

九月緊係熱啦

安仔無鳩用

落雨 笑撚死

肯定啦on9編劇

廢到

安仔連00 條丁都睇過啦

今集做乜尻

好尷

大隻

安仔真係好撚廢

咁細個mon

廢安

跌dom

condom

凍親

戇鳩安

DOM

屌 你個雷

又行雷

好撚on9

叔公

dom dom

上黎借豉油

好柒呀

廢柴

真係反cup

on9 到

bonnie係老江湖

幫佢打飛機解決啦

廢到安

加埋行雷畫面